黃翠如呢張相係咪飛釘

唔係 件衫d珠黎咋喎

睇真啲 啲珠入面好似透咗粒Lin

Pad黎 黃翠如撚有波咩

睇吓你最後有冇畀人bam咪知囉

Bam

BAM 一路好走

件衫有肉色位，唔係肉黎

一定有pad啦，點會真空

咪撚on9啦青頭仔 個bra加埋堆pad厚到可以擋子彈